====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: par exemple au XVIIIème siècle , on a vu se matérialiser sur le sol le fossé qui séparait les classes sociales .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

